覺唔覺D女人講咩"女子力"好撚ON9

講完好似自信心提升左十倍咁，之後周圍撩事鬥非，乜都同人爭一餐

最後加返加手瓜起展既ICON

極力子？

del post la
男人講就聖鱉其是架喇

點解冇男子力

口吾 矢口

點知乜撚野黎

力就力啦，加個女子係前面都唔知做乜撚

女子力？邊撚度女呀，睇過人起朵佢起朵

歧視男人

咪係，又話男女平等

你會唔會get 錯女子力嘅意思⋯

我見人咁用，當時佢同人爭緊

女子力係日本term黎
例如你讚一個人女子力高
即係話佢識煮飯打掃好細心之類

光子力我就識

好力？

屌你老母臭西呀

冇聽過，我孤陋寡聞

女人味d fd

但D女人用左黎同男人比既時候，又用女子力
亂尻咁用
又變左女權抬頭既用語

屌你老母

又或者係好有心機打扮、保養，令自己過得好好、生活得好漂亮咁解

挑，多舊魚

Gfable / wifeable / jjable